感情台第二個Post女朋友就走，LongD點睇

有冇巴打/絲打都LongD緊....分享下

Long d左5年半 而家仲long d緊 不過下個月準備結婚

屌，咁柒sweet，Btw祝幸福

識個人最近longd唔夠一個月分左
此前一齊左三年

有longd fd 兩年都捱到，返左香港仲一齊，加油

即係點呀巴打

要更用心經營 唔好諗住食老本

一諗起要隔一段長時間冇得見就好頹，Anyway thanks

long d 半年都無就散左
習慣獨立生活 不需要我了

因為啲咩所以分開？Btw Take care

無死因
純粹淡左
thanks

Long d 緊， 依家第三個月
係有啲難捱但冇辦法

LongD緊第6年

Long d中 但就黎有得見

LongD 唔夠3個月散左

加油呀要

會唔會好似上面個巴打咁結埋婚！

有得見係最美好嘅事呀....

係因為淡左？ take care

我都想 但係仲未決定到跟唔跟佢過去果邊定居

我個個都話淡左
但最後咪又係因為有第二個

我女朋友過兩年都同我long d
佢要去外國讀碩士
我要留係香港做生意
其實都係講個信字姐
我得閒都會過去搵下佢

見完又再long d

一開始就long d
仲有三年幾

一齊左就黎六年 同男朋友long d就快四年 中間分過手又一齊返

唉 每次見到longd就sad
因為我要去外國讀書 所以冇同到個女仔一齊 佢話佢都對我有feel 但係唔想longd
完全明咩叫唔岩timing 佢而家已經有男朋友

Long d其實真心問會唔會小別勝新婚？

我覺得捱得過就可以好長久 弊在大把人捱唔到

Agger
同埋都係講互相信任
見過好多long d 受唔住引誘出去偷食
最後分手搵過個

Long d緊 講個信字

佢話自己好忙冇時間拍拖
話自己要兼顧家人，學業，前途，音樂好大壓力好辛苦
拍之前以為自己準備好但發覺唔係
問佢仲中唔中意我佢都冇正面答了
應該係掛

散左唔夠一個月

有得同居緊係好

做生意嘅都有翻咁上下錢？索性陪埋佢過去仲正！

Same here....同女朋友開始左無耐
I know that feel...

Keep住呀，過左段難捱嘅時間就得啦

因為要出去讀書而冇左段戀情係最最最最可惜嘅事...

Agger

我都覺得我未準備好同佢LongD...唔係話唔信佢，而係過唔到自己心理關口

要好好珍惜！

女朋友就走，想送啲野比佢，但又唔想送機...

就黎有得見
仲差一個月咋
屌自己成日發脾氣真係仆街

Long d 緊 女朋友比厹糾纏緊 聖誕返去2-3日

佢係未準備好開始一段新關係
我同佢一齊左一個月就飛左去加拿大exchange一個sem
諗住12月22號趕返黎同佢過聖誕，但買左機票後幾個鐘佢同我講分手

我朋友上機前表白 到依加三個月仲好sweat

照返去搏下啦

Long d左1年幾，宜家仲一齊緊。
日日FaceTime

感覺到佢完全無意思想復合⋯

死撚硬 唔洗等 各有各玩

人生總會有幾個厹 巴打小心睇路

我明